{

	"Status":"状态",
	"down":"未连接",
	"uping":"正在连接",
	"up":"连接成功",
	"nosignal":"无信号",
	"nodevice":"无基带",
	"noimei":"IMEI错误",
	"pin":"PIN码",
	"puk":"PIN码错误",
	"nosim":"无SIM卡",
	"noimsi":"IMSI错误",
	"noreg":"未注册",
	"unreg":"未注册",
	"dereg":"拒绝注册",
	"found":"找到基带",
	"setup":"初始化",
	"checksim":"检测SIM卡",
	"checknet":"检测网络",
	"checksig":"检测信号",
	"ready":"基带正常",
	"dial":"正在拨号",
	"online":"已上线",
	"offline":"离线",
	"reset":"重启基带",
	"mode":"模式",
	"dhcpc":"自动获取",
	"pppoec":"PPPOE宽带拨号",
	"static":"手动设置",
	"Operator":"运营商",
	"Network":"网络类型",
	"RSSI":"信号强度",
	"Rx/Tx":"收/发(字节)",
	"Live Time":"在线时长",

	"Attach Mode":"驻网模式",
	"Auto":"自动",
	"5G NSA":"5G非独立组网",
	"5G SA":"5G独立组网",
	"3G":"3G",
	"2G":"2G",
	"Maintain Network Mode":"保持指定网络模式",
	"Detect Network Mode Times":"检测网络模式次数",
	"Network mode is detected every 10 seconds. If the baseband is not in the specified network mode and reaches the specified number of times, the baseband will be restarted":"默认每10秒检测一次网络模式，检测基带未处于指定网络模式达到指定次数将重新启动基带",
	"APN Custom":"APN自定义",
	"APN List":"APN列表",
	"Edit":"编辑",
	"Dial Number":"拨号号码",
	"Username":"用户名",
	"Password":"密码",
	"IP Type":"IP类型",
	"Authentication":"认证方式",
	"None":"无",
	"Dial CID":"拨号CID",
	"PIN Code":"PIN码",
	"Detail Settings":"细节设置",

	"Backup SIM Card":"备用SIM卡",
    "Simcard select":"SIM卡选择",
    "Auto":"自动",
    "Current Simcard state":"当前SIM卡状态",
    "Main simcard":"主SIM卡",
    "Backup simcard":"备用SIM卡",
    "Simcard failed switch":"查卡失败次数切换",
    "Network failed switch":"查网络失败次数切换",
    "Signal failed switch":"查信号失败次数切换",
    "Dial failed switch":"拨号失败次数切换",
	"BSIM APN Custom":"备卡APN自定义",
	"BSIM Dial Number":"备卡拨号号码",
	"BSIM APN":"备卡APN",
	"BSIM Username":"备卡用户名",
	"BSIM Password":"备卡密码",
	"BSIM IP Type":"备卡IP类型",
	"BSIM Authentication":"备卡认证方式",
	"BSIM Dial CID":"备卡拨号CID",
	"BSIM PIN Code":"备卡PIN码",
	"main":"主卡",
	"back":"备用卡",

	"IP Masquerade(NAT)": "地址共享(NAT)",
	"Dial Mode":"IPV4拨号模式",
	"Advise":"基带建议",
	"Static IP":"静态地址",
	"PPP":"点对点",
	"DHCP":"动态获取",
	"IP Address":"IPV4地址",
	"Subnet Mask":"子网掩码",
	"Gateway":"网关",
	"DNS":"域名服务器",
	"DNS2":"域名服务器2",
	"PPP Option":"PPP选项",
	"MTU":"最大传输单元(MTU)",
	"LCP Echo Interval":"LCP检测间隔(秒)",
	"LCP Echo Times":"LCP检测次数",
	"Custom DNS":"自定义DNS",

	"IPv6 Mode":"IPV6地址模式",
	"Disable":"禁用",
	"SLAAC":"无状态地址自动配置",
	"Automatic":"自动获取",
	"Manual":"手动设置",
	"IPv6 Address":"IPV6地址",
	"Subnet Prefix":"子网前缀",
	"Next Hop":"下一跳地址",
    "Custom IPv6 DNS":"自定义DNS",
    "IPv6 DNS":"域名服务器",
    "IPv6 DNS2":"域名服务器2",
    "IPv6 Masquerade(NAT)":"地址共享(NAT)",

	"Availability Check":"可用性检测",
	"Disable":"禁用",
    "Interface Watch":"接口检查",
	"Test Address":"检测地址",
	"Test Address 2":"检测地址2",
	"Test Address 3":"检测地址3",
	"Each Query Timeout(sec)":"单次检测超时(秒)",
	"Test Times":"检测次数",
	"Test Interval(sec)":"检测间隔(秒)",
	"Receive Count":"接收包计数",
	"Duration(sec)":"时间段(秒)",
	"Request packets":"要求包数",



	"Lock Band":"锁定频段",
	"Band":"频段",
	"Lock Cell":"锁定小区",
	"Uarfcn":"频点",
	"Cell ID":"小区",
	"arfcn":"频点(ARFCN)",
	"Lock IMEI":"锁定IMEI",
	"Lock IMSI":"锁定IMSI",
	"Disable":"禁用",
	"First Lock":"首次锁定",

	"Check the SIM Card failed time to reset baseband when attaching, reset the baseband and add the <SIM Card failed increment times>, reach the <SIM Card failed max times>":"驻网时检测SIM卡失败到指定次数后重置基带, 重置基带后累加指定的检测次数, 累加检测次数达到最大检测次数后不在累加",
	"Check SIM Card":"检测SIM卡",
	"Need SIM Card":"SIM卡必须",
	"SIM Card failed times":"SIM卡失败次数",
	"SIM Card failed increment times":"SIM卡失败增量次数",
	"SIM Card failed max times":"SIM卡失败最大次数",

	"Check the network failed time to reset baseband when attaching, reset the baseband and add the <Network failed increment times>, reach the <Network failed max times>":"驻网时检测网络失败到指定次数后重置基带, 重置基带后累加指定的检测次数, 累加检测次数达到最大检测次数后不在累加",
	"Check Network":"检测网络",
	"Need Network":"网络必须",
	"Network failed times":"网络失败次数",
	"Network failed increment times":"网络失败增量次数",
	"Network failed max times":"网络失败最大次数",

	"Check the signal failed time to reset baseband when attaching, reset the baseband and add the <Signal failed increment times>, reach the <Signal failed max times>":"驻网时检测信号失败到指定次数后重置基带, 重置基带后累加指定的检测次数, 累加检测次数达到最大检测次数后不在累加",
	"Check Signal":"驻网检测信号",
	"Need Signal":"信号必须有效",
	"Signal failed times":"检测信号失败次数",
	"Signal failed increment times":"累加检测次数",
	"Signal failed max times":"最大检测次数",

	"After the baseband is attched will enter intermittently to detect whether the baseband network or signal is effectively":"基带正常驻网后设备会间歇性探测基带的网络及信号是否有效",
	"Watch radio interval":"探测基带间隔",
	"Watch Network failed times":"探测网络失败达此值重新拨号",
	"Watch Signal failed times":"探测信号失败达此值重新拨号",

	"reset failed <Reset failed times restart> times to restart system":"基带重置达到指定值都无法正常驻网将重置系统",
	"Reset failed times restart":"基带重置达此值重启系统",

	"Dial failed first gate to reset":"拨号失败重置基带阈值",
	"Dial failed second gate to reset":"拨号失败重置基带阈值2",
	"Dial failed times reset":"拨号失败达此值重置基带",
	"Dial failed times restart":"拨号失败次数达此值重启系统",
	"dial failed <Dial failed times reset> times to reset the radio, dial failed <Dial failed times restart> to restart the system":"多次拨号失败的恢复方式",


	"The LTE connecttion will be disconneted because of the change of configuration":"设备LTE配置将导致网络断开重连"

}
